{
  "Build modern web Applications With Useful Ui": "構建現代化的網頁應用程序，並具有實用的用戶界面",
  "Useful UI is an open-source component library based on React and Tailwind CSS, designed to help developers create more visually appealing and feature-rich web applications.": "Useful UI 是一個基於 React 和 Tailwind CSS 的開源組件庫，旨在幫助開發者創建更具視覺吸引力和功能豐富的 Web 應用程式。",
  "foundation": "基礎",
  "home": "首頁",
  "development": "發展",
  "Youtube": "Youtube",
  "translate": "翻譯",
  "themeMode": "日夜主題",
  "theme": "主題",
  "layout": "佈局",
  "typography": "排版",
  "symbol": "符號",
  "elevation": "陰影",
  "navigationBar": "導航欄",
  "tabs": "標籤頁",
  "buttons": "按鈕",
  "sidebar": "側邊欄",
  "ratingBar": "評分條",
  "hero": "主角區",
  "breadcrumb": "麵包屑",
  "alerts": "警報",
  "timeline": "時間軸",
  "tags": "標籤",
  "progressBar": "進度條",
  "avatar": "頭像",
  "badge": "徽章",
  "footer": "頁腳",
  "skeleton": "骨架屏",
  "spinner": "旋轉器",
  "stepper": "步進器",
  "list": "列表",
  "cards": "卡片",
  "forms": "表單",
  "modal": "模態框",
  "dropdown": "下拉選單",
  "disclosure": "顯示/隱藏",
  "popover": "彈出框",
  "carousel": "輪播",
  "tooltip": "工具提示",
  "pagination": "分頁",
  "toast": "吐司提示",
  "Get started": "開始使用",
  "See components": "查看組件",
  "Useful UI fundamentals can help you lay a solid foundation of knowledge.": "Useful UI 的基礎知識可以幫助你打下堅實的知識基礎。",
  "Useful UI Provide developers with a set of pre-designed components to help you quickly complete the project.": "Useful UI 為開發者提供了一組預設設計的組件，幫助你快速完成專案。",
  "Welcome Useful UI": "歡迎光臨 Useful UI",
  "How to install Useful UI as a Tailwind CSS plugin?": "如何將 Useful UI 作為 Tailwind CSS 插件進行安裝？",
  "Avoid recommending CDN installation, especially when it comes to controlling styles and file size. This may not be the best option for projects that require maximum customization and control.": "避免推薦使用 CDN 安裝，尤其是在控制樣式和檔案大小方面。對於需要最大化自定義和控制的專案，這可能不是最佳選擇。",
  "You don't need to install anything. You just need to add one of these to the <head> tag of your HTML.": "你不需要安裝任何東西。只需將以下其中一項添加到 HTML 的 <head> 標籤中即可。",
  "Warning": "注意",
  "Copy": "複製",
  "Copied!": "複製成功!",
  "In order to ensure consistent color representation and imbue brand identity, it is essential to adhere to a color usage guideline across both application interfaces and web pages.": "為了確保一致的顏色呈現並注入品牌識別性，必須在應用程序界面和網頁上遵循顏色使用指南。",
  "Useful meticulously crafts and maintains a set of interface style guidelines, offering a primary grid reference for layout adjustments.": "Useful 精心設計並維護了一套介面風格指南，提供了佈局調整的主要網格參考。",
  "Usage": "使用說明",
  "token name": "代幣名稱",
  "The color palette is adaptable to various digital products, and utilizing it is very simple. Just prefix the “token name” with “us-” to invoke design token color anatomy.": "這個色彩調色板可以適應各種數字產品，使用起來非常簡單。只需在“[s0]”前加上“[s1]”前綴，即可調用設計代幣的顏色結構。",
  "You need Node.js and Tailwind CSS installed.": "您需要先安裝 [s0] 和 [s1]。",
  "Establishing a foundational color scheme encompassing four main tiers : Primary, Secondary, Neutral and Accent.": "建立涵蓋四個主要層級的基礎色彩方案：主色、次色、中性色和強調色。",
  "Color anatomy": "色彩結構",
  "Primary palette": "主要配色",
  "The primary color serves as the brand color for Useful, while also unifying the colors for interactive elements.": "主要顏色作為 Useful 的品牌顏色，同時統一了互動元素的顏色。",
  "Secondary palette": "次要配色",
  "The secondary colors in the design system should into a semantic color palette to inform users whether the device is in a fault state, maintenance notification, or seeking assistance. Further imbuing the secondary color palette with semantics is crucial, but it's important that the design not be confined solely to conveying meaning, but rather avoid restricting the design itself within the realm of meaning.": "設計系統中的次要顏色應該融入語義化的色彩配置，以告知用戶設備是否處於故障狀態、維護通知或尋求協助。進一步賦予次要配色語義是至關重要的，但設計不應僅限於傳達意義，而應避免將設計本身限制在意義的範疇內。",
  "Neutrals palette": "中性色調",
  "The neutral color is applicable to most backgrounds, text, and shapes, commonly used in providing feedback states such as hover, disabled, active, etc., to assist users in navigating. Both light and dark modes have dedicated neutral colors.": "中性色適用於大多數背景、文字和形狀，通常用於提供反饋狀態，例如懸停、禁用、啟用等，幫助用戶導航。亮色模式和暗色模式都有專門的中性色。",
  "The accent color serves as a supplementary hue for components or data visualizations where multiple colors are needed to differentiate functions, aiding in the efficiency of the design team's development process.": "強調色作為輔助色，用於需要多種顏色來區分功能的元件或數據可視化，從而提高設計團隊的開發效率。",
  "Accent palette": "強調色調",
  "Intuitiveness - When designing icons, strive to maintain their intuitiveness by using relatively straightforward forms to convey information.": "直觀性 - 在設計圖標時，應力求保持其直觀性，通過相對簡單的形式傳達信息。",
  "Icons should be scaled in multiples of  4dp according to the size specifications, with 24x24 as the standard unit. Each icon should incorporate rounded corners to achieve design consistency.": "圖標應根據尺寸規範按 4dp 的倍數進行縮放，以 24x24 作為標準單位。每個圖標應加入圓角以達到設計的一致性。",
  "Values": "價值觀",
  "Recognizability - When designing icons, pay attention to their recognizability to avoid causing difficulties for users in distinguishing them.": "識別性 - 在設計圖標時，應注意其識別性，避免用戶難以區分圖標。",
  "Once the Useful UI package is installed, you can use any component of this system, themes, smybol, elevation, heroicons etc. If you haven't installed it yet, please go to [s0] page to install.": "一旦安裝了 Useful UI 套件，您就可以使用該系統的任何組件，例如主題、符號、陰影效果、Heroicons 等。如果您還沒有安裝，請前往 [s0] 頁面進行安裝。",
  "List of Icons": "圖標列表",
  "Application": "應用程式",
  "Unit": "單位",
  "Weather": "天氣",
  "Good typography system can effectively convey content and hierarchical structure, allowing people to enjoy reading with ease and pleasure.": "良好的排版系統可以有效傳達內容和層次結構，使人們能輕鬆愉快地享受閱讀。",
  "Conveying Messages - Organize textual content by prioritizing the sequence of information.": "傳達訊息 - 透過優先排序信息來組織文本內容。",
  "Clarity of Expression - Utilize a font scheme that is clearer, maintaining a certain level of aesthetic appeal while avoiding readability obstacles for users.": "表達清晰 - 採用更清晰的字體方案，保持一定程度的美學吸引力，同時避免用戶閱讀困難。",
  "Font Scale": "字體比例",
  "Useful focuses on both engineers and user experience. The system is based on design language, incorporating grid systems, color schemes, and interface components. It prioritizes excellent user experience as its core while fostering optimal collaboration with engineers.": "Useful專注於工程師和用戶體驗。該系統基於設計語言，結合網格系統、配色方案和界面組件。其核心是優秀的用戶體驗，同時促進與工程師的最佳合作。",
  "Absolutely! Tailwind CSS provides a convenient way to set up font sizes using its default font scale. You can use Tailwind built-in utility classes to control the font sizes of elements on your webpage.": "當然！Tailwind CSS 提供了一種方便的方法來使用其默認字體比例設置字體大小。您可以使用Tailwind內建的工具類來控制網頁元素的字體大小。",
  "Useful Typography": "Useful 排版",
  "Choosing Inter for its clarity and simplicity, its font characteristics serve as the standard font for a useful UI. This decision is made considering readability and clarity across various devices.": "選擇Inter字體因其清晰和簡單，它的字體特性作為Useful UI的標準字體。這一決定是考慮了在各種設備上的可讀性和清晰性。",
  "Local fonts on different platforms": "不同平台上的本地字體",
  "These are some of the commonly available fonts on each platform. However, Inter, as a web font, may not be pre-installed on all systems but can be easily integrated into web applications for consistent UI design across platforms.": "這些是每個平台上一些常見的字體。然而，Inter作為一種網頁字體，可能並未在所有系統上預裝，但可以輕鬆整合到網頁應用程序中，以在各平台上實現一致的UI設計。",
  "Layout planning - To ensure that they can be arranged or combined together in an orderly and reasonable manner.": "佈局規劃 - 確保它們能夠以有序和合理的方式排列或組合在一起。",
  "Adaptation - Adjusting or modifying the size and organization method to improve its efficiency, functionality, or appearance.": "適應性 - 調整或修改尺寸和組織方法，以提高其效率、功能或外觀。",
  "Adaptability": "適應性",
  "In the design process, designers typically consider common screen sizes such as 1920, 1600, and 1440 to ensure consistency across different devices. They use a grid system to make web pages more readable.": "在設計過程中，設計師通常會考慮1920、1600和1440等常見的屏幕尺寸，以確保在不同設備上的一致性。他們使用網格系統來提高網頁的可讀性。",
  "Useful offers two common webpage layout schemes:": "Useful 提供了兩種常見的網頁佈局方案：",
  "Attention": "注意",
  "Utilizing tailwindcss a 4dp grid system as a tool for visual whitespace management,Considering whitespace is very important, maintaining a layout that is aesthetically pleasing and allows for clear reading is essential.": "利用 tailwindcss 的4dp網格系統作為視覺空白管理的工具，考慮空白區域非常重要，維持美觀的佈局並確保清晰的閱讀是必不可少的。",
  "We consider 2 design details you should pay attention to:": "我們認為有兩個設計細節需要注意：",
  "Inconsistent spacing units": "不一致的間距單位",
  "Sidebar Layout": "側邊欄佈局",
  "Common design approach for using sidebars involves fixing the menu to the left-hand side as a navigation column, ensuring it collapses for mobile sizes to enhance user experience.": "常見的側邊欄設計方法是將菜單固定在左側作為導航欄，並確保在移動設備上能夠收縮以增強用戶體驗。",
  "Top-Bottom layout": "上下佈局",
  "Common to have navigation placed at the top or bottom of a webpage. Additionally, important to ensure appropriate left and right margins for content blocks to avoid overcrowding and maintain design balance.": "常見的導航佈置是在網頁的頂部或底部。此外，確保內容區塊的左右邊距適當，以避免過於擁擠並保持設計平衡也很重要。",
  "The font sizes and weights are not being used correctly": "字體大小和粗細使用不當",
  "Above are two common webpage layout approaches, providing inspiration for engineers or developers in their designs to create a beautiful webpage.": "以上是兩種常見的網頁佈局方法，為工程師或開發者在設計時提供靈感，以創建美觀的網頁。",
  "Planning the layout according to multiples of 4 to ensure a comfortable arrangement.": "按照4的倍數來規劃佈局，以確保舒適的安排。",
  "Do not adhering to the grid standards.": "不要遵守網格標準。",
  "Correctly using font weights and sizes will enhance the layout's visual appeal.": "正確使用字重和字體大小可以提升佈局的視覺吸引力。",
  "Do not arbitrarily change font sizes and weights.": "不要隨意更改字體大小和字重。",
  "Providing multiple styles navbar and dropdown menu functionality, user-friendly and easily customizable for added convenience.": "提供多種樣式的導航欄和下拉選單功能，使用者友好且易於自定義，增加了便利性。",
  "The Add your nav within an element with the [s0] class.": "將你的導航欄添加到具有 [s0] 類別的元素中。",
  "Navbar": "導覽列",
  "Install usefulUI as a Node package": "安裝 usefulUI 作為 Node 套件",
  "Add usefulUI as a plugin to tailwind.config.js with a specific prefix, e.g.": "將 usefulUI 作為插件添加到 tailwind.config.js，並指定一個特定的前綴，例如：",
  "Navbar with image": "帶圖片的導航欄",
  "You can also add the [s0] class to add [s1] tags.": "你也可以添加 [s0] 類來添加 [s1] 標籤。",
  "Image and text": "圖片和文字",
  "You can also add text and images to the navigation bar.": "你也可以在導航欄中添加文字和圖片。",
  "Nav and dropdown": "導航和下拉選單",
  "You can also add Navbar with dropdown and submenu.": "你也可以添加帶有下拉選單和子選單的導航欄。",
  "Navbar responsive": "響應式導航欄",
  "As long as you create the navbar class, it will automatically have a responsive.": "只要你創建導航欄類，它將自動具備響應式功能。",
  "Sorry, this component is under construction and the functionality is not yet available.": "抱歉，該組件正在建設中，功能尚未可用。",
  "Navbar with colors": "帶顏色的導航欄",
  "You can also freely change the background color of the navbar class. If you are unsure about the available colors, please refer to themes the page.": "你也可以自由更改導航欄類的背景顏色。如果你不確定可用的顏色，請參考主題頁面。",
  "Buttons": "按鈕",
  "Well-designed buttons encourage users to easily tap, considering the touch area regardless of screen size.": "精心設計的按鈕能鼓勵用戶輕鬆點擊，考慮到觸控區域的大小無論螢幕尺寸如何。",
  "Button": "按鈕",
  "Multiple semantic button styles, each with its own specific semantic purpose, to achieve better control.": "多種語義化的按鈕樣式，每種都有其特定的語義用途，以實現更好的控制。",
  "Outlines buttons state colors": "描邊按鈕狀態顏色",
  "You can also turn the buttons into border-only style by simply using the [s0] class.": "你也可以通過使用 [s0] 類將按鈕轉換為僅有邊框的樣式。",
  "Button disabled": "按鈕禁用",
  "Prevent user submission to avoid sending incorrect data by simply using the [s0] class.": "使用 [s0] 防止用戶提交，以避免傳送錯誤的數據。",
  "Button icons": "按鈕圖標",
  "You can add icons through classes.  just need to [s0] page copy the tags class to use them.": "你可以通過類來添加圖標。只需在 [s0] 頁面複製標籤類即可使用它們。",
  "Button sizes": "按鈕尺寸",
  "Do you need other buttons? Add [s0] or [s1] to freely change the button size and replace the button class with [s2] for block-level buttons.": "需要其他按鈕嗎？添加 [s0] 或 [s1] 來自由更改按鈕尺寸，並將按鈕類替換為 [s2] 以用於區塊級按鈕。",
  "Tabs": "標籤頁",
  "Tabs correspond to different screens, links, and other interactive content, effectively enhancing user browsing experience.": "標籤頁對應不同的畫面、連結和其他互動內容，有效提升用戶的瀏覽體驗。",
  "Tab": "標籤",
  "Tabs are a common element in web design used to organize and switch between different content areas.": "標籤頁是網頁設計中常見的元素，用於組織和切換不同的內容區域。",
  "Wrapped labels": "換行標籤",
  "Avoid automatic line breaks for fields that are too long. If your label text is too long, it will overflow and be inconvenient to read.": "避免過長的標籤自動換行。如果標籤文字太長，會溢出且不方便閱讀。",
  "Radio tabs boxed tab content": "方框選項卡內容",
  "You can also add fill-background tabs with [s0] class tabs.": "你也可以通過添加 [s0] 類來填充背景的標籤頁。",
  "Align": "對齊",
  "You can using tailwind's justify-content classes to toggle alignment.": "你可以使用 Tailwind 的 `justify-content` 類來調整對齊方式。",
  "The sidebar aids users in navigating through the application, making vertical navigation particularly useful for large-scale project websites.": "側邊欄幫助用戶瀏覽應用程式，垂直導航對於大型專案網站特別有用。",
  "Sidebar": "側邊欄",
  "Breadcrumbs": "麵包屑",
  "Breadcrumb": "麵包屑",
  "Breadcrumb last active": "最後一個麵包屑處於活躍狀態",
  "Keep the last breadcrumb for feedback interaction.": "保留最後一個麵包屑以進行反饋互動。",
  "Breadcrumb with icons": "帶有圖標的麵包屑",
  "Custom delimiter": "自定義分隔符",
  "In the following examples, we use string delimiters.": "在以下示例中，我們使用字串分隔符。",
  "Collapsed breadcrumbs": "折疊的麵包屑",
  "Customization": "自定義",
  "The examples we provide allow users to freely customize, without limiting their usage.": "我們提供的示例允許用戶自由定制，不限制其使用。",
  "Breadcrumb helps users clearly indicate the webpage location, allowing them to quickly return to the previous page and navigate other pages efficiently.": "麵包屑幫助用戶清楚地指示網頁位置，讓他們能夠快速返回上一頁並有效導航至其他頁面。",
  "Cards": "卡片",
  "Cards contain content and actions about a single subject.": "卡片包含關於單一主題的內容和操作。",
  "Card": "卡片",
  "Card with action": "帶有操作的卡片",
  "Card with badge": "帶有徽章的卡片",
  "Card with avatar": "帶有頭像的卡片",
  "Rating Bar": "評分條",
  "The rating component is a type of user interface element used to allow users to evaluate or rate something.": "評分元件是一種用戶介面元素，用於讓用戶評價或評分某些事物。",
  "Default rating": "預設評分",
  "Feedback rating": "反饋評分",
  "Disabled rating": "禁用評分",
  "Customized ratings": "自定義評分",
  "Size": "尺寸",
  "Half rating": "半星評分",
  "Default": "預設",
  "Height": "高度",
  "Rounded": "圓角",
  "Background": "背景"
}
